В пакете collector реализованна сущность коллектор
Коллектор через парсеры собирает необходимую информацию и кладет ее в базу
Для свечных моделей - запись потоковая (устаревшие записи удаляются)
Для индикаторов - запись кольцевая (старые записи заменяются новыми)